狗仔耳仔入面生左粒野

貴婦狗耳仔入面生左粒野
血紅色，有少少硬，好似有d水係入面
而表面係光滑，無流血
生左兩個月之前一直都無變大
但今日睇變大左少少
已經預約左睇獸醫
但仲好擔心
上網睇過差唔多case都話係組縮細胞瘤
好唔開心
有冇人隻狗仔都生過類似嘅野？

組織細胞瘤

幫推

推